畫圖用notebook求推介

如題
小妹我學景觀，下學期開始要帶部電腦上堂，
但係之前F4買既notebook應該頂唔順，
先講下，軟件會用AutoCAD，sketchup，Rhinoceros之類，
預算10k上下，
求各位巴打推介

其實我都唔想黎做伸手黨，但係真心好難揀

連登仔standard xps 13

係唔係Dell
之前搵機都唔記得有呢個牌子

thinkpad x1 extreme

yes 不過i7 好似over budget

thx巴打
不過打算至少用到畢業
over就over啦

呢部望落都唔錯
唔該曬巴打先

宜家出左第二代 第一代會有優惠 留意下

好

你既用途係要比較好既硬件運算能力
所以CPU至少4核，最好6核(Intel only)
RAM 要16gb, 睇清楚係唔係2x8
獨顯可有可無，有當bonus
跟住以上requirement揀就無問題
連登標準dell xps13 w/ i7-8565u
不過呢部得type-c 你可能要買dongle
個人推薦dell xps15 or msi PS63 modern
唔想over budget 就趁電腦節去買部平既gaming laptop 都夠做but not recommend
唔好買大陸牌例如lenovo

電腦既顯示卡(gpu)比較重要因爲之後出圖都會用到啲好食gpu 既program eg. Lumion, vray, twinmotion etc.

個人推薦買啲gaming laptop 會好啲，因為佢有比較好既cpu & gpu，ram亦都最好加多啲

但如果屋企有位整desktop 就直接買部好啲desktop 仲好，因為可以upgrade 唔同parts唔同laptop 無得upgrades parts

MacBook Pro 15 32gb ram

MSI PS63

LM

好啊唔該曬
不過因為台灣讀
所以應該開學返去再買

住宿舍
其實我都知道整翻部pc會抵D
但係因為上堂要自己帶laptop
個課室冇任何電腦
只好決定買laptop

我都見到有師兄師姐用
不過都係win機方便
而且感覺比較容易upgrade硬件（？）

同埋重點
macbook貴

呢部外觀都好靚

一分錢 一分貨

道理就明
上面D型號都唔係平
不過系統唔一樣要時間適應
以前用開win就繼續咁
自己唔係修圖或者平面設計
用macbook都係為型姐
我覺得效能重要（咁當然外觀都係考量之一）
mac機upgrade得七七八八都就快三皮野

Mac用cad 唔好用 我自己覺得

原來係咁
咁我就更加要買macbook以外既機啦
因為上堂一定會用cad

推

用緊 asus gx531 爽快 做開工程
autocad

平時玩開revit 畫mep
Dell Inspirions 15 5000 幾順

台灣買dell貴過香港
係買dell就香港買咗先啦
另外見你畫cad，最好都係搭返張獨顯啦
不過MX就唔加好過加啦

gx531 薄靚散熱好 不話好撚細電

讀三年？

理論上仲有三年

多謝推介
會參考參考

sad
聽日就飛翻去
仲未決定好

不過唔該曬巴打先

細電既話都可以帶埋隻牛上堂既
同埋我見個keyboard位置唔同普通腦
其實就唔就手？

如果台灣讀書咁可能會建議你望下asus/acer
始終你返學長期用有咩大吉利是都搵到人黎整
asus/acer維修比較易搵到

或者你可以上mobile01望下
台灣買notebook其實係平過香港
佢地啲網購成日劈價得黎又做優惠送袋送mouse
係dell特別貴其他都平

有無興趣二手8成新mac pro
有就留底tg 價錢唔係問題 你可以試用 唔岩可以退
我唔想見到部野

其實Lenovo Thinkpad Series都好似幾好呀,想知有咩缺點(除左佢係大陸牌子之外).

lenovo 好易壞，我個friend 半年壞咗
同埋相同價錢下有更好選擇
就好似相同價錢下你會揀Samsung/Apple定華為?

好
我見都幾多台灣人用asus

優惠多系真
之前買macbook送beats頭戴式耳機
仲要有米奇老鼠版

不過望兩眼就走左喇

點解唔想見到部腦啊
目前冇意向買macbook住
睇下下面有冇人有興趣啦

好啦 之前情人送 我又無用 都係拎黎睇下YouTube
唔想浪費左佢

oic
咁祝你快快手賣左佢la

只想賣比有心人或者學生
唯有留返自己睇YouTube
仲有個on9 apple老鼠

居然仲有老鼠
我以為冇乜人買
睇黎我錯了

其實我17年12月買左呢部，真係好夠用，我都係用黎畫autocad

好平

i7 8代，MX150 12G Ram, 夠晒用，買左年半有多

送埋比你又點話 啲盒仲係度

識有（工程）人用intel 內置卡都推到solidwork AutoCAD